Potter Kata
===========

http://wiki.agile-france.org/cgi-bin/wiki.pl?KataPotter

http://codingdojo.org/cgi-bin/wiki.pl?KataPotter

Le principe est de calculer le prix d'un achat de livre, en utilisant un
système de remise.

Chaque tome vendu séparément coûte 8 euros. Si un client achète deux tomes
différents en même temps, il bénéficie d'une réduction de 5% sur ces deux
tomes. S'il achète trois tomes différents, la réduction est de 10% sur ces
tomes. Quatre tomes, réduction de 20 % ; et si le client achète la grande
totale (5 tomes différents), il bénéficie royalement de 25% de réduction
sur ces 5 tomes.  Il est possible de bénéficier de plusieurs offres de
réduction pour un même achat groupé, mais chaque livre acheté ne contribue
qu'à une seule réduction à la fois. Lorsque deux combinaisons de réduction
sont possibles -- par exemple, lorsque le client achète 5 tomes différents,
on peut soit appliquer la réduction pour les 5 tomes, soit la réduction
pour 2 tomes et la réduction pour 3 tomes -- c'est celle qui offre la plus
grande réduction globale qui est retenue. Dans l'exemple cité au dessus, on
choisira donc la réduction s'appliquant à 5 tomes différents.

